\chapter{Критерии отбора победителей и призеров первого этапа}

Количество баллов, набранных при решении задач одной попытки,
суммируется. Если участник решал задачи в нескольких попытках, то
выбирается попытка с большей суммой баллов. Призерам
первого отборочного этапа необходимо было набрать 71 баллов (для 8-9
класса) и 86 баллов (для 10-11
класса). Победители первого отборочного
этапа должны были набрать 200 баллов.